支持藍絲打鳩後生仔

感動中間派
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
聽完係咪覺得on9 想比負皮，咪係囉，屌你老母比人打係會死，成班人影住唔幫拖，睇住個男仔比人打，個男仔又唔撚走/擋

「唔好blame the victim， 兄弟爬山」>我屌你啦，咁同見人想自殺，之後話各有各做，你去死啦有咩分別？

成日話藍絲打人，我地唔還手就感動中間派，我屌你啦，要感動，比人打到口罩全部都係血果陣已經感動咗啦

依家比依種受打唔還手/唔逃走嘅風氣養成，同要更多人送死有咩分別？到真係打死人，你地班仆街會唔會又出黎話被打係為咗民意？

師兄慳返啖氣啦，連登比左膠入侵，而左膠最鍾意見到絕食苦行果d，佢地見到個男仔比人打就流晒馬尿話感動社會

金鐘絕食果班人都冇咩人理

依種「賣小強」所謂「爭取民意」嘅野就咪撚比佢成風氣啦，都話咗革命從來唔會係鬥慘咁贏